［忽發奇想］地震可唔可以人為？

意思係好似鬧鐘咁，時間、地點、深度、範圍，想幾時震就震

我諗⋯成事的話，可能係世界上最大嘅募捐集團。。。黨

你有咁既技術都用黎統治地球啦

三峽工程有可能係引發汶川地震既主因

你叫個肥婆跳一跳，香港都可以有地震

肥絲大。。。。。

核彈

係憤青眼中 一定係啦

其實唔難

HAARP

有人為，起水庫咪係

利申地理拎3

震鳩爛高鐵再起過又賺幾百億

地底核爆已經得

美國嘢！

你是地質學家嗎

用人工雨引發地震?

三峽大壩
講咗好多年嗰度積住咁多水咁重
會引起其他地方地震

孔明招地震術

白胡子

諗起伽利略第一集
間屋每日都震

黎克條仆街做緊

tesla earthquake machine

呢樣真

地理拎4

你個名

三峽水壩喺湖北
影響到四川咁遠嗎

有人工地震，主要藉探測地震回波，嚟分析地質結構。
由探測石化燃料地層，到探測地震斷層都有。

邊個同你講四川係人為
中文拎3

條仆街特登製造地震

只要有七十萬人同一時間起跳 就可以產生地震

如果所有香港人約埋一齊同時跳會點？

德國建築真係好穩固

諗起悟飯un腳

地震術mp性價比好高 缺點係40mp一次 仲要指定
禁撚到手軟

沙皇炸彈爆炸嘅時候 產生嘅能量接近五級地震（好似係）

黎克特製

衛斯理，地心烘爐

屌

笑死

聽日準時返工

Diu

金仔玩核彈算唔算